啱啱po 咗警犬非禮張相上Reddit ，懇請大家上去推一推Po

推

支持

手段好卑鄙

Reddit thread link pls

痴撚線

有冇清啲既相睇到佢咩number

push

已幫拖

Lifteroomag同adz4309兩隻五毛

野狗都冇咁狼死

推.告唔告得？

.

push 有圖有真相 水洗都唔清

自己又唔貼Link

唉唷 小淫賊 按捺唔住獸性摸人賓周仔？

link ?

Link

Push

PUSH

白衫膊頭無number

兵慌馬亂邊顧得咁多，一定係攻其要害

Pish

日月報頭版撐
內文就post呢張

推撚到佢變朱經緯

嘩

Pish pish

Hong Kong 上左trending

推，屌你老味死黑警你份糧包埋比人屌架，而家仲做埋D今撚陰毒嘅事食屎啦

大家一齊upvote

pish

已推
下次醒目啲貼link

Upvoted

話時話其實award 有無用 我買左粒gold 比之前10萬人upvoted張相到, 不過好似無咩特別

警犬

Gay cop

養黑警，楂春袋

根本就係sexual harassment

推啦 你老味

幫推

Chinese martial arts

Push !

貼埋上4chan啦

推到全世界一齊屌鳩警犬

阿sir施力於示威者賓周止血 怪錯好人

4chan只會笑你gook

Omg...推

仆你個街 睇都痛

見到有個留言：

Is it Chinese traditional martial art?

［招兵買馬］召集所有連登嘅鍵盤戰士

整左個tg group係集合連登嘅力量一齊係reddit推反送中post上熱門

有reddit嘅巴打可以一齊推 冇嘅快d去注冊

有冇巴打可以入埋我個post幫手推

點retweet

做白衫 冇個好人

gay cop 笑左

有冇人一齊揸車堵塞中環附近主要幹道？

呢個方法比起昨晚大家衝擊立法會有成效得多,
相信幾百架車足以令港島甚至九龍交通癱瘓

我地赤手空拳同班速龍根本無得玩,但如果我地揸車去堵塞道路,差佬根本吹你唔脹,最多咪拖你車,但幾百架,幾千架佢點拖拖車都過唔到嚟啦最重要大家人身都安全啲

歡迎大家一齊討論

This is some kind of monkey style martial art which is called peaches grabbing.

11號晚買噴漆/止汗劑/殺蟲水噴佢地個閪頭啦
噴漆噴衫
止汗劑殺蟲水噴佢塊面/眼
個個俾胡椒噴霧噴到都剩係得把遮係手冇嘢還手

樓豬好撚ON9下

Hi Ming Po ching

冇乜用
收到gold嗰個人會有一星期reddit premium

［招兵買馬］召集所有連登嘅鍵盤戰士

唔好意思 借少少位黎用

整左個tg group係集合連登嘅力量一齊係reddit推反送中post上熱門

推到佢停職

推，第時人哋冇仔生真係

佢個number好似幾靚

請廣傳thx

已push!
Dklm死黑警

Friend黎 推撚爆

肉棍vs警棍

記得噴完要即走
唔好on99喺現場等比人拉

推左

唉

4chan仲rascist過連登仔
情況等如某個大陸城市示威 但貼上嚟連登一樣
根本冇用 左膠又唔會留意 依家嘅4chan只係得一班極右而且白人至上主義嘅弱智喺度圍威喂打飛機

中國功夫

推 希望圖中巴打追究到底

放係連登真係無乜柒用
呢D野放上reddit就啱
雖則果度都五毛橫行
但有圖有真相

（有片）其實警察既態度係咪真係有需要去到一個爛仔既程度？（請廣傳）

推呢個

唔好意思咁多位巴打，因為我仲係學生，今日仲要返intern ，所以2點幾放break 嘅時候，當我揾完唔同資料同打完篇嘢俾frd check，完grammar之後已經夠鐘。我偷偷地上嚟開完po 同推完之後就返咗去做嘢，所以潛咗水，唔好意思咁多位巴打。

另外呢條係Link，我知上面已經有巴打好心po 咗，但我都想po 多次:

屌你老母一定要制裁呢隻狗

巴打Po埋依幅

推咗

po 去 pornhub

title 擺咁多個人意見啲鬼佬唔鐘意睇
對外做文宣唔可以用個咁憤青既tone

通常咩post 會多人upvote?

例如你po 去r/mildlyinteresting or r/interestingasfuck

title 寫：the way this officer subdue a protestor in Hong Kong

利申：每日都上起碼一個鐘reddit

樓主冇擺link 睇唔到
原來r/pics 既mods 已經幫樓主改左
當我冇講過

強烈譴責香港青年用碌鳩嚟襲擊警察！
最衰都係佔中！

笑死 啲人係咁reference呢條片

呢張meme係我試做既
如果我用得無錯
我授權樓主或者大家放上去

整走第一句啦，1999

都話第一次整囉…
咁你自己執啦

同埋呢張圖可以上埋r/WhyTheCircle圈乜鳩 俾人笑

我係前面個po執張相出來架炸…
我懶你整啦…手機無原圖

好

文匯布: 條仔好enjoy

dont know樓主do what

佢藏有攻擊性武器！要沒收！

樓主正弱智

琴晚有巴打分享左個可以根據犬編號
查到佢個全名既網

癡撚線

推到個黑警仆街

已推

Cradit to Ming Po ?

Ming Pao 呀

港幣換美元

盧偉聰你沉晚嚴厲譴責乜野話？

樓主個post已經俾mods block左
因為佢係上面畫左個圈
犯左呢條
(1B) No pictures with added or superimposed digital text, emojis, and "MS Paint"-like scribbles.
我再post過

monkey steals peach

請保持正確天氣及交通資訊流通 - 野餐篇

有冇人幫手